大雞大 翻炸又翻炸

乾到好似脫完水咁點食呀無心做就執左佢啦

買既都傻

.好後悔